［健身撚］不如分享下你地嘅體脂率？

我12.5%，
降到10%以下好難

Between，
邊度有果啲免費check體脂嘅機器？
姐係企上去抓住金屬測果啲
唔係平時買果啲體脂計

9%左右

勁
係咪成日做帶氧運動？